留意左幾個月Google News, BBC中文其實好撚親共

內容同CCtvb一樣

1. 反美
2. 第三世界慘
3. 中國勃起
4. 中美55 波一定暗踩美國

BBC中國真係中國人寫比中國人睇

唔知點解連cnbc都多左好撚多fake news

bbc成日請埋d支那人

西霉請好多支那人

巴士我記得你, 高汁

BBCzh真係fakenews之最
對美國就疑問
對支那就肯定

Google News 嘅好處係識得同一個議題出唔同報章嘅報道，畀讀者自己比較